[代friend出] 各位絲打見到呢個人真係小心D

是咁的

個Fd最近俾個厹滋擾，好奇之下上網揾下條厹咩事，俾我見到佢騷擾我個fd之餘仲有時間搞D咁嘅野

唔post名，費事俾人起底

戴定頭盔先，要揾到嘅一定揾得到，千祈千祈唔好起佢底，恥笑下 is OK

難得無相